鍍膜定貼膜

有無巴打試過貼膜？ 透明個隻
講到比石仔彈花都唔修車漆 大家點睇
搞個貼膜成皮幾兩皮野

唔傷車漆 錯字自

咩車
平車唔洗搞

貼膜耐左唔驚變黃？

我都有疑問呀 照計個朕膠曬得多 會唔會第時甩返出黎個時會痴到架車一達二達 就好似貼完膠紙要meet返出黎咁

我覺得貼膜同鍍膜都係商家d話術來

我自己就打蠟算數

利申窮撚

我都覺得2樣都唔太好
但我又唔想成日比石仔彈花
打完蠟都防唔到d銹嘖

我同朋友兩部都係白色
分別貼左兩款唔同牌子的透明膜 PPF
都係會變黃, 白色車特別明顯
不過就真係保護到
石仔彈都唔怕

因為我自己只係貼左車頭
變左有兩截色
頂唔順比錢搣返出黎
無傷車漆

黃唔可怕
最可怕係變質痴死咗
或者裂到碎濕濕

不過網上廣告有隻話用新物料
唔變黃同唔裂

我就唔信啦

外國料會唔會冇呢d問題？

透明膜變黃？
本身白色車身用耐左都會黃

我就係怕呢樣

我係度諗 全車貼膜15000左右
不如揸5年全車翻噴油

鍍同貼都會比石仔整爛

所以都係哂氣

變左咁

小朋友先會選擇

保護膜都有機會破損要更換某一幅
其他部份隨年月變黃
新換果幅就好白
鴛鴦色就好肉酸
全車再貼又好貴

噴油可以追色
貼膜無

原本果層係原廠油，始終無得比

利申，無錢貼，無錢噴

全車貼都係15k咁平，我係你都唔敢貼啦

差唔多呢個價啦

透明嘅貼不嬲都係一分錢一分貨，至於變黃嘅問題都係時間嘅問題

用大陸料咪咁上下
用靚料全車包都起碼30k

仲貴過全車噴

全車噴唔係最好
唔係好多人想破壞原裝漆
起碼wrap可以unwrap

新車嚟講，你部車唔係原裝油已經唔值錢啦